iphone6s無法下載apps

有無人試過甘？

甘

喂樓豬你都好不孝wo
推自己老母出黎甘

要更新IOS,真心

無做過啲咩事怕咩人起底

甘你老母咩 去5p問啦

關你撚事

更新iOS

或者重新開機
/
Restore 電話